讀大學讀到想死

Final year追hon追到死
自己間u又廢啲野又難
都唔知為乜

捱埋佢啦 除咗加油唔知講乜

每日都想死 好大機會defer

樓主讀bu?

咩u都好 心態好緊要

隔離果間 咩科唔自爆啦

我自問心態唔得 但我做唔到點改善
平日讀書讀到冇哂朋友

點解我會讀到咁

唉 點解個個讀得咁開心我會咁

放鬆下識返個戰友同你一齊讀書 有咩唔識都有得傾同問 唔會自己覺得孤單諗埋一邊
有時太緊張太上心一件事未必係最好既處理方法

無諗過自己有問題?

Hku BA Year 2 RC lee hall 張穎嵐做第三者唔知醜 迫條講大話賤男hku mbbs year 2 Andrew Wong del晒個ex所有ig相扮無辜以為冇人知道佢做第三者 正cheap精

圖都無張